[緊急]韓國朋友被捕 求助

有緊急聯絡電話(긴급연락처)

代表電話(대표전화)(上班時間時 근무시간 중): +852-2529-4141
緊急聯絡電話(긴급연락전화)(事件事故等緊急情況發生 사건사고 등 긴급상황 발생시) (24小時 24시간): +852-9731-0092
領事Call Center(영사콜센터)(首爾 서울, 24小時 24시간): +82-2-3210-0404

打中間嗰個啦

Push

Sorry Send錯嘢 原樓主已經聯絡到領事了 謝~